吳秋北：民陣遊行人數「作大數」 修例事在必行

保公義撐修例大聯盟副召集人吳秋北表示，支持逃犯條例修訂的聯署簽名，已累積至82萬8千多個，相信數字會持續上升。他又說，自從發起簽名行動後，不斷受到滋擾，有人冒簽，另外又被黑客攻擊230多次。他又說，昨日民陣公布的遊行人數達到103萬，好明顯是根據他們收集到的簽名數字「作大數」。

吳秋北接受本台節目《千禧年代》電話訪問時又表示，支持修例的民意已經好明顯，不可忽視，因為公義要彰顯，不能夠因為某些人害怕，或者製造恐慌就放棄，他又指反對派的反對理由，根本無具體理據，他相信今次修例事在必行，會盡快進行。

被問到大律師公會及律師會先別質疑政府今次修例，吳秋北表示，一些人已被迫令歸邊，連律師都走向政治歸邊是非常可惜，應該檢討，他認為「法治還法治，不應該政治化」。

左狗

撐修例遊行200萬人

邊位呀你 企開啲啦屌你老母

你70萬個簽名開出黎 睇下有邊位

你簽名果d有10個％出黎遊行都當你贏啦 得撚個講字

吳秋北你快啲生cancer死啦

可能有個叫 屌你老母